男仔Smart Casual問題

比較輕盈既裇衫加深色牛仔褲，唔攝衫，再加boot / 布 / 皮鞋。
呢一身其實算係Smart Casual定Casual?
定其實睇公司

Smart唔Smart 其實係睇樣.....

Smart casual

清唔好講個事實出黎

Too causal.

睇公司，有公司上身淨係接受到Polo shirt 同恤衫 加西褲皮鞋，特別係啲要叫街外人架行業

當casual la
Smart causal 要tuck in 先當 好似係

Boot.............成件事已經收咗皮

Smart causal 標準係西裝唔洗打tie only 同外套。但好多公司都唔會跟足

Boot 一定唔會smart

睇公司
有啲同design/ production有關既公司會對smart casual既要求寬鬆啲 好似你描述咁
但係如果係傳統公司既話你就著返西裝唔打tie同唔著blazer就好啲

Stupid casual

睇IQ幾多

Unless dress boot, 你褲可以cover到個筒

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完